唔好玩狼來了 唔好fake自己友

對狗完全冇傷害
但會fake到自己人
完全冇意思